警方：721元朗情況不如上環緊張

警方證實，在過去的周日，元朗西鐵站發生白衣人襲擊市民前，早已收到兩邊陣營消息，當晚評估形勢認為，相比起上環，元朗情況沒有那麼緊張。

2019-07-25 21:48:01

緊係唔緊張啦 都無狗係到

屌你老母

各位準備抵抗

push

人話黎?

仲諗緊出唔出元朗好

屌！原來之前有班狗開post想大家focus返上環單野